兒登狗屌mc jin 係咪癡撚線

人地美國華人真係唔多唔少俾班黑白配歧視 寫首歌叫人唔好歧視都俾人話奶共 你班友喺香港生活點會明

ID叫香噴噴小公主冇資格講野

Agger

言論自由😁

非洲黑人俾班支那人咁搞法
唔見佢出聲？
又話唔好歧視？

非洲人喺廣州俾人歧視關一個喺美國嘅華人咩事，就算關，個優次都應該係自己種族先啦下話 用下腦唔該

係又點？

skr好過 mcjin好多

skr醒目仔都唔會主動護旗做加拿大人

mcjin 有美國籍都奶

skr又贏

屌你咁咪同班女權撚一樣囉
香港唔關事就扮睇唔到

點解香港人唔介意Chinese Virus？ 甚至乎推崇呢個叫法？
因為香港人完全唔認為自己係Chinese。

咁點解喺香港搵錢嗰陣就自稱香港人嘅Jin會介意到咁？
因為佢打從心底裡認為自己係Chinese。

大陸一路做壞事搞人，
一路用racist做擋箭牌
做幾多壞事都無人敢話佢
而家大陸人優越感覺得其他種族都低等

衰嘢就唔俾叫大陸
咩道理?
咩思維?
假若係日本人會勇於接受同改進。

啱聽

MC Jin = 偽善撚樣 無成本就譴責警暴 人地一講香港警暴就即係block7人